訓咗無睇，想問學獨聯遞完封信依家點

座島係咪俾侵仔收咗皮🤣

獨立左

勁

有做野可以update wiki

資訊被封鎖

我成日問五毛關佢係大陸教書4年同共產黨開左幾多次會，佢從來唔敢答，心照啦，係強國畀你教得書4年，共產黨對你一定好信任同埋係自己人啦。

遞完封信有咩follow up 想知

遞完信五毛關同佢班打手係連登圍爐打左幾個星期飛機啦，重撚想點？

做完場show之後點
有冇人講下

連登會員HKVDC_2017話自己倫敦搞咗個獨派據點

• 25s

我成日問五毛關佢係大陸教書4年同共產黨開左幾多次會，佢從來唔敢答，心照啦，係強國畀你教得書4年，共產黨對你一定好信任同埋係自己人啦。

唔係針對人格，唔係針對帶頭人背景，唔需要人身攻擊

對事不對人，純粹想知你哋做完一晚大事有咩成果，有咩跟進過，有冇同對方長期聯絡，無反應有咩進一步實質行動

無任何計劃，無任何路線圖，有議題消費先蒲頭去做場show，然後兩個禮拜水靜鵝飛，唔撚係咁掛？

圖印維日台組織有香港代表